# 含有日文的章節段落

[TOC]

## 00000_第一章/00230_第23話　要好好地負起責任來吶。

- 「ねぇ」
- 我ながら酷いオヤジギャグだった。
- 今、馬鹿って言われたぞ⋯⋯？
- 「マジですか」
- 「マジよ。わたしはあなたが好きなの。だから何も後悔なんてしてないわ。⋯⋯⋯⋯は、恥ずかしいんだから、言わなくても察してよっ」
- ったく、ズルいぜ。


## 00010_第二章/00050_第５話　總感覺哪裡對我很冷淡

- 「グルアアアアッ！？」
- 「グアアアアアアアアアアアアアッ！」


## 00010_第二章/00060_第６話　請加入本公主的學生小隊

- ⋯⋯大人（さま）？


## 00030_第四章/00010_第１話　是十多歲的嬌嫩身體哦

- 「不是吧（がーん）⋯⋯」
